吹水，有咩煩惱同我講（秒回）

Gogogogo

秒？

就係你開post話有個日本女朋友？

Push